[I/A]Puzzle&Dragons [250] 光復PAD

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

中伏就有份 16抽一個大印都唔見

無火水魔女既sgf都推到一個post

會唔會有繼super1腰帶既新火魔女可以比我拮？

出料未呀8婆

錯title 斬

我今日係PAD和諧之星關愛大使

料呢 八婆

打左幾多次

你想要咩潛覺的

7x6淨係R2轉珠教室已經投晒降

咁有幾多細印先？

應該又係七點出料

暫定想4防坐1機kill/全防坐
你嗰隻係點？

lm

應該有新機啦 唔係唔會咁早公布

你原本有冇我FD子 124898415

冇 啱啱added 966rk wk

流明

其實今日係咪應該有水著抽蛋既料

拮咗thx

suppose要有水著同鍵戰
乜撚都冇

星期5都無料?

係咪仲搞緊杯賽bug

7點前仲係冇料就抽sgf

仲未有料 應該執撚左 今日神UP最後一水

點知8點出

有了!

杯賽停左

得-hp同盃賽？
完拿？

超猛料
山本決定親自水著登場

gamewith twitter出咗料
查看 パズドラ攻略@GameWith (@gamewith_pad)：

大防毒

10萬mp一條鎖匙

20回無料

好撚勁WO

見到個list仲有冇人想抽

鍵戰勁到痴撚線

金龍機 屈錢嘅

點撚樣抽呀

5隻都勁到爆

隻木鍵戰
同all might爭雲魔女

全都鍵都要30CD先變身 仲未有人屌鬼

咪搞我
你抽埋我果份

買7星包算啦

佢地未變身隊長技都用得到

但係一變身勁到on9

買兩包揮手區

光所匙裝俾天照
想回幾多十萬出聲囉

光鍵戰同遊戲一樣冇輕減

金龍機撚狗術

木果隻 25攻 1.5血回 半減+3c

光個隻咪係火屬機械人

光屬救世主黎

仲有5色破防
All might

好似login送10+10抽

雜色隊差唔多啦

見到個list就知點解咁大方

咪玩啦佢要五色先有力

可以講定 20抽冇鍵龍/勇者

鍵戰係個幾隻貓貓狗狗？

想要愛貓 舊木和 一直都無

啲倍數越嚟越大力

邊撚個再反山本我真係對唔客氣

同100抽神up有異曲同工之妙

機械獸大賢龍呢啲就有

可以等睇到時話送10萬MP

想中寧寧

on9比你10cd變身好唔好

係咪250円必中依幾隻
好似幾抵

曲線比大家抽系列神
山本又然

有必得都幾佛心
佢set到咁勁,應該真係好多人會all in部垃圾機

屌5色先有半減 當我冇講過

隻木勁到痴線

佢變身前後只係隊長倍率有變
血回盾追打都齊

水果隻夾海魔得唔得

唔知幾多年無抽過部普通金龍機

佢送個20抽應該會同100吓god fes一樣
改低送抽個機率 同真5石抽既機率唔同的

有兩個轉轉轉 唔難

不過配光魔女都玩到
但allmight穩定d

不嬲免費抽都係低啲

又撚狗

執啦好嗎

火鍵戰招主動仲超模過海魔女 WTF

屌做乜要追呀頓 all in呢個好過

湊夠20個sb都要挨10turn先

係咪又一嗰新世代

協咪得

今日用哂石抽神up果班做哂傻仔呢部新野勁咁多

代水魔二號機

true
我當班大獎加埋得5%
分分鐘仲抵抽過10石神up (補印花另計)

我想要d龍佢又淨係俾7星 好似我英嗰陣咁 今次仲要大海撈針

未變身都有15倍

好多攻擊TYPE 雲魔女又羸

要諗點貫

佢得變身前有技貫人

打錯字啫

火果隻自己3色洗但比5色破防

火果隻龍真係訓魔女最後拚圖

限聚龍仲有超覺

諸位allin未？

勁到顛

一斷一色都收皮
但係變到身真係勁

出到咁勁
足立應該要追啦 攻type版牙頓

不過佢三色註定入唔到其他雜色隊
可惜

persona 得足立，電視機同埋暗女武裝用得過
偏偏就係中其他幾隻

感覺係俾返水鍵戰用嘅

水同木好似幾好J

課定1千粒先

入水/光隊咪得

幾勁我都係會照抽神UP

咁佢貫通技通常入雜色

辣殺

4神up

留明推10連抽

入水埃都得啦
勁過海馬同唐老鴨

水鍵戰完美夾転水埃

轉頭課多500石抽魔女

咩年代仲有人玩76

你抽埋我嗰份
哪有石

360545932
求兩粒機殺

雲魔女一早上返神枱啦

木魔女而家無用架
留石抽下次or限聚龍啦

等allmight出另一隻隊長配佢
就飛走雲魔女啦

金龍機出姐係點？5石金龍機定10石god fes?

即係5石機 但係超大量垃圾

擺落5石機局你抽，交換所都慳番，一隻大獎都唔比換，咁樣抽真係無底深潭

咁多垃圾係個限聚龍到 不了

睇#43個list

無能為力 課曬d必中算鳩數

送得20抽 仲要塞落金龍機 唔開新機 d機率唔荒好得去邊

有冇得用印花換

緊係冇 唔係唔洗出喺金龍機啦

有必中包250羊就有

佢當新限神咁就冇交換所架啦

5石機分分鐘無優惠包

有

有呀
出左官網

有250同必中算係咁啦

ok自膠

講緊堆7星

呢個pool追單吊應該追破產

250有鍵戰

5石機今次真係回歸初心

佛心公司佛心公司

唔重覆當贏

一個AC可以買兩次
買第二次一定唔重複
好似係

隻暗鍵戰三隻可以loop?
3輕減硬到仆街

優惠包同必中都分咗3/8-17/8 同17/8-31/8?
計埋港日2邊 即係最盡可以買4個優惠包同4個必中？

唔知仲有冇得港日互換買

理論上係

有
但係會重複

山本竟然咁好死

姐係4個必中？

今次算係半賣半送
佛心活動了

250羊咁平 點都買啦

有幾隻都可以重覆入隊

但係必中送個三十石仲丟唔丟落個pool到

即係自家10石機啲2石包，我緊係知有'機會'中7星，但你會唔會淨係要一隻呢？同埋7星包買曬兩個都仲要追其餘果啲，以5石機機率計，分分鐘仲要抽得多過10石機，點玩？

所以我唔打算抽

所以照抽依家神up 起碼有得當做印花換活動角

Add咗

有冇巴打可以同我換粒暗黃龍希石同埋貫潛防換隊長
260056713

唔急既 遲早都實擺入sgf嫁啦

佢宜家擺落5石機明顯想學其他game咁慢慢唔再出獨立pool，其他game開活動都會撈埋啲自家野，gungho似乎想走呢個方向

以後只會抽sgf同活動/節日機

金龍機幾廿隻寵
1%1隻 仲難抽過fgo 你咪唔買必中囉

入3隻好似好難變身

暫時評價

火鍵戰：
超勁。等於火埃加打手同轉珠，火隊t1

水鍵戰：
勁。可以代水魔女做二號機，隊長亦可完美夾水埃

木鍵戰：
超勁。人權技轉轉珠，雜色隊t1，自己做隊長最好夾76(雲魔女)避免斷色

光鍵戰：
光屬救世主。隊長係加com版遊戲，100倍打手，火戰神技，夾鳴上悠⋯crazy

暗鍵戰：
未能下定論。壓血非攻略主流，但佢三隻可以loop盾加強生存力，又係100倍打手，潛力高有待發掘

佢未變身已經有盾

未必會 同時開兩部機仲cap水
就算會 都應該等呢批過咗氣先有機

輕課課兩個必中算

我唔係講有無必中呢樣野，我想講嘅係唔係獨立pool無左交換所，當你買齊必中包，你都係要抽呢部5石機，唔可以用印花換淨底果啲

光屬唔知會唔會用到花嫁木魔女呢
冇換到

留名等睇大把人一隻都抽唔到中
山本係twitter比人炎上

冇返1000石都唔敢追
必中中就中 唔中就算

30石包都好貴

火水木真係幾勁

想乞一粒換隊長

20抽正常係抽唔到
上次係100抽連6星限都冇先俾人屌

10石機必中七星價錢

有專武唔驚

最驚重複

睇落D大罪龍都唔係超勁

因為鍵戰太勁

木個主動都幾有效防佢隊長斷色
我覺得未必有想像中咁難5色，甚至可以照用5x6版

日本仔要炎上唔需要理由

Allmight又贏

明明我英d變身角仲係有角色隊長技11-12倍
呢堆20-25倍基本

嗚上悠追打先10萬點用

通形先係最大贏家
all might咁快有競爭對手

修羅要百萬追打咩

琴日見限聚龍:不了
今日見到水木光勇者:

必中

邊個想長期有轉轉轉係板面

冇任何減傷打修羅

你睇佢送抽都唔敢係Twitter 講就知咩事
如果係以前仲唔有幾大吹幾大咩
怕啲人抽完中伏又炎上
好多人留言講神營運同等於派100石
都唔明啲日本仔被人撚左咁多次都仲咁天真

有冇人換粒光精靈希石比我

光屬係幾難搞
而家遠遠俾火水暗拋離
不過呢隊有條入盾頂重力關

個神UP有4神

屌呀 5石機
咪即係會中奧丁代行呢啲除名

其實免費抽有咩好炎上

印花

呢啲唔係印花喎
唔係藍奧同執行

免費武已經有大防毒
係咪又想推新野呀

感覺上特別係金龍機出就係唔想有交換所
個活動根本同自家10石機一樣

屌係wor

所以咪話gungho想學其他game咁慢慢唔再出獨立pool，開活動都會撈埋啲自家野

回歸初心啫

爽呀唔識野
奧丁代行火龍女火時木時女

好難講
第一可以cover 長期轉轉珠
第二有時可以救命，當轉珠技用都得

一陣兩粒轉轉轉係曬d中間位轉到想嘔都似仲要睇下轉得幾快
轉珠高手就應該覺得好好用既

唔會啦，普通金龍機邊有限神
平時pick up左先有幾隻

76版面用超勁嗢

好既角度諗有機會中戰國
佢改到咁勁都想人抽返金龍機

水鍵配水埃如果貫到都真係有得玩
不過又要好似海魔女咁抽兩隻黎loop

7x6玩唔掂第2層

要用手指章先得
有10.5秒

@山本彩姐 有評價未

又話唔想POST

打關送1抽 買4個250羊 4個必中
結束呢個回合

想睇佢9up

火鍵：
隊長技無加c無追打，有d難玩
主動技超強輔助但3色陣經常伏鳩你，火隊暫時雙機械人強勢，唔知有無佢既位

水鍵：
抽定兩隻夾水埃玩
實戰時要試下拉十字＋九格搞唔搞得掂

木鍵：
轉珠高手應該可以6x5長期齊5色

原來大賢龍大buff咗

火屬痴撚線 機械人加隻勇者玩撚哂
光屬個隻隊長技動技都屈左機

應該又冇我份

暫時諗唔到有咩用
除非你新手冇sb寵

批龍有冇得換有冇LIST

無

喇叭終於有地方用

水鍵戰佢應該唔係想你玩九筒

中5石機啲舊野
定合作/自家金銀蛋開心啲

都算係6sb寵既

水大罪招技就係比佢用 3色+心陣同埋2rd貫

但水屬貫通好似得岩岩果隻嫉妒
咁鬼長cd

合作新pool就唔怕抽，起碼係新野，5石機你都心知肚明邊會咁易中，實有一堆四神舊五星阻住曬

超覺唔係7c/9c/9筒既話只係普通料

6SB

可以落火龍刀同米老味

暗鍵戰隊員

暗鍵感覺上要搵隻隊長黎用佢

一下子出到咁撚勁真係好咩
而家都已經輕鬆21億

咪係 List既舊寵我又有
買必中再睇下點
好似係常駐？

都係得一個月

唔係個個齊寵

暫時評價:
火 - 主動技同五色破防唔夾,有2個方向,一係做火隊隊員,一係組主火雜色隊再繼另一招技俾佢
水 - 好難玩如果又貫又三色又十字心既話會發生咩事,留俾高手玩
木 - 應該幾好玩,但係攻擊回復岩岩搵過好似得森魔女夾佢
光 - 係幾勁,但係可唔可以唔好兩個心追打
暗 - 限血留返俾高手玩

二隻威女神

木緊係夾雲魔女

Lm

屌啊啪石清哂月任先知仲有10日咩料啊

廢J唔想玩天降暗珠

兩隻都得啦
做比佢地既 手指多到

手指多都無用，第2層用唔到

原來聽日8月 冇留意

終於過到啦屌

心十字勃起

果二十抽中到一隻都偷笑

擺入金龍機
仲要同4神獸一齊up
山本真係佛心

說好既光暗親生仔呢

果堆7星抽到重覆既話做唔到印花有咩用

又係刷首抽時間
10石個個要唔要？定係抽個西洋神好

All in 神up

10石個個全部297好似好吸引
有冇話抽到邊隻開得波
在線等

297有咩用

抽左再幫你睇

咁多隻都可以抽到重複

RE

係咪個個都同時掛港同日ser?

想求一粒大天使希石 or 一隻大天使
有冇巴打幫幫手

id?

155560687

今次點睇

可開

無換真嗣&零
水魔女打表修羅尾王磨成幾十turn終於過到

太好了

今次個line up麻麻地，要刷嘅話有呢兩隻再講

重刷啦

你想完美既話可以中曬淨光天陽神，雲魔女同火機械人先開 不過應該冇可能咁好運

ok再抽，是但一隻都去

Lv5 出案內人
我想要細印呀

最近入番game
我依隊仲夠唔夠玩
我諗住進化埋隻路西法先

湯ノ花幽奈 巴 163 360 967

睡魔女有無需要落三隻火機

求毒潛 同貫潛

有冇巴打有多一粒5174 1001夜希石

有你咪落，爽好多

r

啱啱換左返黎 pass 又中返...

但係唔夠sb 好痛苦

藍奧

咁就要睇你武器嘅深度，我直頭落唔到

2隻都夠做啦

個box有咩

得垃圾武器 上網好少見人落兩隻甚至三隻。。

唔夠16 sb

啱啱又抽多左隻

Add左 開左交換thx

4lv超轉生玄武

裝多2個SB武咪得

前排無睇
三火機隊係但丁隊長？
咩隊型武裝？

屌 今日template 水魔女隊死幾場
做乜撚

巴打有無隊型參考下 打修羅

好似係但丁 唔係好記得

八月lv9點打

我用情火

而家冇海魔女 如果唔係就叫你抽兩隻海魔女

兩隻海魔女又點 冇隊員有鬼用

係咪咁樣組？

隊員可以後補 首抽梗係要抽最勁

鯨魚
呢家仲送緊

海魔女我有兩隻呀 森魔女雲魔女都有 但組唔到隊

好似唔夠覺頂到大防黑同埋得十秒

屌

其實新手夾硬塞夠sb 讓兩三隻隊員 配fd水月讀 應該輕鬆輾爆大部份關

仆街終於抽到雲外可以開波

好想要

下次sgf再抽

抽勇士

隻點陣原來仲要無防綁

啱啱先睇到 added

屌 幻龍王

Pass已經攞到三張偵探卡

點解7月任會多左10日既

係喎
屌依家打先唔記得咗
打咗一半都未夠

手殘帶咗hp章

等撚左成個月，俾隻火奧丁我

隊情彩轉唔慣勁易比人封覺醒

四色有攻+com有盾都轉唔慣

情彩咪解覺

比人封哂+攻同com都無用啦

無防座扣到媽媽聲

乜嘢繼承都唔使

米奇配森魔女打裏列界
你就知咩叫難轉

有冇咁撚歐

岩岩睇過明明5隻角都有防封覺醒 但唔知點解岩岩打裏異都會比人係咁封仲要封覺

中暗蛇佬 好想大印阿

封左你覺 你冇解到咪封到寵

佢有一rd係就咁封寵無封覺

邊層

你係咪講緊第二層

如果將google play由日版轉返港版仲可唔可以用日版giftcard課金?
宜家仲有萬幾yen係戶口到 驚而家轉返香港就用唔返果萬幾yen 但唔轉又裝唔到好多app
轉一次要1年後先可以再轉

哦屌 你打裏異形
咁你隊野可能要再執一執
我以為你打修羅

唔係可以用黎打埋裏異咩

開個香港ac咪得

con 佬直播比人串
嬲到block 鳩人

三關要d野都唔同

以為可以一隊打哂添

唔同打法
修羅唔洗全抗同咁多破吸傷
裏異形要起碼要防毒同多turn破吸傷
列界就攻同回復力debuff

打競技場已經冇得一隊配置打曬全部關
起碼都要執過d對策先入得場

睇黎我太天真一陣試下打修羅先

你夠打裏列界 以下嗰啲裏關全部夠打
不過前提我全部食6防坐
裏修羅唔使帶咁多嘢
防暗 有攻 buff 惡殺 機殺其實都夠

6防坐嘅話得隻貿易商可以換到重覆入去極醒呀頓都可以嘅但另一隻點陣就無多唔知換邊隻好

冇睇，做乜事

我習慣左姐
唔鍾意俾怪坐
裏異好似要2turn破傷 一隻貿易商唔夠

阿頓依d打手唔洗防坐
你繼埋武器儲2技果d round數已經夠你當防坐用

我繼左悠件裝 但比D怪座到跳唔起

有人留言串鳩佢有野玩又屌 無野玩又屌
又話鳩佢唔撚識評
佢叫人唔好睇佢 又話唔會理佢
但之後又嬲到block 鳩左人

冇人睇
有冇懶人包

但打裹異嘅話係咪唔洗兩隻呀頓？隻點陣版好易比人封

佢垃圾都唔係第一日啦⋯⋯
根本係game界熱狗黎
做乜都冇用

一有批評就發爛
同埋成班信徒發狂咁
叫人del game del youtube

同啲藍絲一撚樣
點解你仲會睇

直程比下去啦

Mac機係咪抽唔到個048出黎

好似唔得

屌牙 連續3個月VIP抽都係聖魔王

要用window先得？
龍住買哂必中包算
費時課

抽個PAD嘅.ipa檔出黎 改成.zip 喺入面搵
冇記錯好似係咁 總之我係用Mac機抽

你睇下依個可唔可以爆到個ipa file

日版itunes ac轉香港地區會唔會斷pass? 仲有佢話我有餘額唔俾轉地區

個一人限定升技關打哂有冇石拎

有，但果關野打曬要500體

多數打淨55體就去打3人協升LV

雜色隊有阿頓兩個level

Trade ed

allmight隊 d武裝你地會用咩

光加珠武裝

得一件

8月lv5送限抽？

Added bro

得一個？

你呢個係pass 1號lv5 送抽

啱啱已經換咗毒 係咪set錯

喔屌
仲以為佢咁撚佛心添
垃圾game

收到風睇渣都係
睇佢發老脾

進左隻光魔女佢
然後用朋友隻光魔女

把聲震哂，應該真係好嬲

無理由 佢話佢無嬲
雖然嬲到block 咗人

唔捨得恨左咁耐今次終於中到佢

直線曬命

Thanks

我都砌緊，仲未過裏修
隊野好貴

情彩個隊點砌都會有一個耐性唔夠防防到暗就防唔到毒 好難搞

con佬好似不嬲藍絲
btw佢評我英真係笑撚死人 乜都話廢 又話咩勁寵係要一睇到我就明佢想點用先叫勁寵 笑撚死

終於整好哂

玩咗兩個月 用5892加堆垃圾隊員已經過曬你口中大部分關 係99體嗰啲過唔到

之前唔知做咩事係咁抽中魔女

習慣就好

兄弟 走先

我幫你擋

睇呢班鍵盤戰士 再睇番我英

真係得淡笑

轟變身後兩隻細手指

我dllm

所以抽海魔女為最高難度嘅關做準備都唔錯

呢堆過氣

老雞是沒有人要

同堆講情彩就知 講no.仲要特登查

唔防廢咪得

有無巴打可以換粒防廢俾我 我有粒貫通可以交換
另外想揾情人節龍女隊友
124 264 886

有冇傳送門想睇

加左 我換比你

巴打加左你

你開?

開左 謝謝

隻阿頓入唔到allmight隊
限攻擊type

換左

舊關搵隻新少少既隊長都過到啦

入足立

新潛覺一套5個 30蚊有冇人要？ 有意tg kmho121

新果班鍵盤戰士差唔多隻隻都攻擊type

我砌緊足立放入all might 好難砌

要好多加速

通形都必備 足立

帥龍加雷神 6+5 加速

防廢唔洗？

非必要

諗諗先

有無情人節龍女可以加下 我有瞓魔女
124 264 886

放入雙all might得8秒轉珠

廢都無防 但防唔到毒

Full左

落雙阿頓係咁架喎除非換一隻做光印咁啦

開左位 唔好意思巴打麻煩再加多次

加埋通形4個 總共15

但防廢防毒就要麻煩少少

冇5色破防

光印勁？

立花 通形 足立 初號機

開all might 就得啦回得咁快

諗漏左佢招技

低能

咁又好難一隊過到曬所有關既
防封章幫到你

新關卡？

入去打酒吞咋

不過玩鍵盤戰士啦 仲all might

All might入足立真係有啲on9
放棄

依家開緊個個超轉生進化素材入面既シェヘラザード降臨！超地獄級掉落率幾多打左廿場都唔跌蛋

其實都ok?

應該唔差 係組隊煩少少

4蚊打到嘅野賣30
我賣廿蚊！ tg usonouta

冇惡魔殺
冇sx 要用章
冇防毒 要用一件半武裝
撐sb又煩

極練？

我大10蚊
tg kmho121

Reset了 bro 早晨

好似係回鍋 一般隊

貿易商建議升幾多隻
一隻防坐 一隻防廢 一隻防毒 駛唔駛要多隻防換隊長

啱啦 升4隻啱數

貿易商都冇隊長技

放隊員防止畀佢換中啊

搞掂
可以del我frd了
呢個分身冇勁隊長 淨係擺寵用

價值不大
裝d三圍覺好過

求大量情人火龍女
124 264 886

你哋係邊到加好友 想揾特定既隊友好難

用開嗰隻做隊長就成日都見到 我成版5892隊友

打左一場就跌

因為第一場必出姐

你指希石 我以為你話隻怪

我用魔女好少會用雙隊長 搞到成日無隊友用

咁正身可以add我？

另外，想幫多一下，有無狛犬

爆位 sor
呢排都係用自己兩邊隊長 冇開位
就係咁先用分身換

有 放交易所

免費送
有意加fd 128394294

我未見過隻野，所以開唔到

潛覺都值錢
山本fatfat了

Ok 換得

連登有愛

加咗

pin this

此風不可長

想搵海魔女4/6防坐vergil武朋友

加左

屌那星 唔記得拉心L又彈返出黎

連登經濟內循環由你我做起

曲線引人出黎送

竟然仲未有人倒貼送潛覺有d失望
Tg: hugo1991

求情人火龍女好友
124 264 886

又會咁好死火隊魔血玉免費派

LV9就咁睇落可以用哈帝斯同暗9ho過
食幾粒光輕減/繼宙斯蛋龍就OK

我依家差防毒未裝

我覺得勁過魔血玉

應該刷到仆街

繼落火埃到簡直係完美

就算唔要招主動 繼落貿易商都諗得過啦
你估4火橫易搵架咩 就連火天周回都可以用

勁到主流火隊都用得

猸蛇又造福世人

有封條都無封條差好遠

可以刷番黎？刷到幾十把擺係到

講緊刷進化素材

仲諗住真係咁好 可以任刷把野

把野任買

個con佬係咪藍既？係既以後直頭唔撚禁入去

清應該少上黎
枕住有人屌

因為我都屌完全垃圾

堅藍？ 我覺得佢講我英又不無道理

的確幾失望平心而論

屌細力d 兄弟們

con佬好似係熱狗黎？

咁撚大獲 熱狗不了

聽下其他youtuber評寵
唔係得佢一個評
使乜聽佢

交友10位

想要繼v1既火魔 光珠武/黃龍武allmight

其他都可以加

高rank優先

歡迎各路大佬

就算唔講黃藍條友轉得咁廢真係諗唔到點解要睇佢

好笑嘅係次次佢有咩柒野呢度都會有人講出嚟幫佢刷view
即是班友根本keep住有睇佢

咪就係 正常人根本wfc 連佢做過咩柒野都唔會知

佢呢d閪格係要班觀眾服待返佢轉頭

香港睇CY 尼亞
台灣睇酷奇

真係唔駛睇條垃圾 係又屌唔係又屌

黃龍刀好似3把都唔夠用 好多都要幾繼佢

情彩打唔入嗰四隻惡魔仔可以點搞

惡殺

點算好，回血定心轉火 拉9筒搏天降多幾粒火

你開埋技都係7粒火點轉9同。。。

心轉火嚟

仲有常世

隻怪有惡盾應該打唔入

佢講野成日買兩邊
一中左一邊就話 都話架啦
一係就講到呢野好廢
但結果唔同就死話人地唔勁

解繼咪得

留兩隻足立定3隻好

rip

唔記得開埋火埃點燈

Push

屌 用情彩成日唔撚記得左要轉直心打根性 搞到去到第三層就已經死撚左

係咪進光個隻最好

宜家最有效快刷創裝寶玉既方法係咪打三針？

下面啲雙週龍 乜龍乜龍攞哂S未
S咪送

未試過拎S

課多4pack都係無森魔女同火機 屌你老母on99

讀心game 我唔想要森魔 佢就1pack出3隻比我

謝謝課長

係到抽垃圾都唔等後日抽勇者

唔撚等 淨係想要火機

今次果咋咁西都抽咁多

第五pack終於中屌你老母

有錢就是任性

呢隻過氣過得好快

都未威過又點過氣

好撚癲

未出裹列威左一陣，一出就收左皮

好多印花

ching做盛行
養唔養狗 識自己去廁所

仲有機械人

個pool咁都5 pack
有愛pool會整幾多pack

連武裝都有上位替代

佢尋日都抽左好多

佢唔係呢個pool抽左780石加5劈咩

加加埋埋抽左千二石

靚已經夠

無火水魔女黃龍都抽咁撚多

做咩而家先all in

下次可以再allin無衝突

下次即係兩日後

多謝ching令大家有pad玩

個個無乜興 仲要落5石機

清係咪開game見到隊嘢靚靚仔仔 條女幾正就會開心嗰啲人

係

同埋合作pool個d都係睇有冇愛先抽 所以miss左好多勁野例如 米奇老尾

同你一樣

其實進武器唔錯 可惜無主木既雜色

下次就追睡海魔女同火機偵探

睇你打咩關，光木暗都有用過，但係木招技打盃成日用，光就因為有新潛覺唔洗再用招技解所以無升，暗就做v隊員做打手，不過宜家都無用v做隊長

原來通關會送一抽必中大罪/鍵戰？
咁真係良心喎

293653644
頭位長掛火偵探裝嘅旦丁，希望有睡火魔女朋友

就算買齊港日必中加埋送抽，你要齊都係要抽部5石機，山本高招

咁佢送咁多免費野，皆大歡喜既
無課輕根本冇諗過要抽齊
重課唔會care

留名睇課金額噴屎式上升

去晒我到呀
琴日追阿頓追到出咗4隻都未見阿頓

我出左4隻呀頓

其實你抽神up咪又係一樣會出系列神，只不過唔係抽限定係變咗活動角

有得換未好

5石機個pool同林鄭老母個西一樣深wor

5石機機率名正言順再調低啲，個pool仲要加埋有200幾隻，真係課長先敢all in，中、重課都係買齊必中同打免費角就算

其實d機率咪一撚樣
你個pool 100隻定200隻
pick up寵%都係fix左

好似成200幾隻 單吊分分鐘0.5%都冇

其實又無乜野
會中寶石姬除名個啲姐
無左拉打抽中 山本幾佛心仲唔抽

所以上面佢地仲話唔留石抽新野5石真係咪搞

想抽返把咒水劍

其實佢今次咁set用意都幾明顯，
就係想你買晒必中
輕課肯買必中佢已經fatfat

玩左咁多年都冇

你唔好咁重口味得唔得

佢個ex係林奠老母

分分鐘抽魔女仲易過抽除名5星神

山本等大家重溫以前抽5石機major大發生嘅情懷

佢夾埋好似15 pack up

1塊餅60人分同200人分，點都會有分別，話就話pick up，10石機pick up有1.5%，咁5石機pick up最多咪0.75%

好多game都係pick up 同非pick up各自一個%
然後各自除開幾多隻
所以非pick up有幾多隻唔關pick up事

睇下佢大獎機率幾多
10石33% 5石有17%係新系列+coin都抵啦
反正10石又好5石又好
副產品都係垃圾神
當比個機會抽寶石姬都好

我預pick up% 係5～10%左右
即係1pack 1-2隻

有10%已經好好

鍵盤戰士應該俾盡5-7.5%左右，大罪龍可能鬆手少少10%左右嘅

5%可以skip 10%可以等下報告 >10%直接抽爆

姑勿論pick up個%，個pool大左，自然你抽到特定一隻個機率實會低左，就算pick up，個率都唔會高

以前神up咪又係咁抽

拿魔鬼在細節
就算總%有10%
567星分開既機率一定唔同
可能係d7星鍵戰得0.5%

我上面點解左唔關個pool幾大事

呢到好多人未經歷過

呢次好玩好多 一係中獎一係垃圾 以前寵冇咁齊唔中獎都叫開到圖鑑

巴打有但丁仲追睡魔女如果係我會用人地果隻就算

你當好似活動機咁
鑽蛋率當佢係15%
淨返85%唔中獎, 只係由特定幾隻既活動金蛋變成一車車唔同既系列神
咁所以個POOL幾大都唔影響你中獎

要自己都有先叫齊隊

點會呀 以前係一車車銀蛋

另外兩隻入咩好

今次5石機中新寵點都低過以前中金既我諗

老屎忽回憶
果陣第一次課金係追哈總同港女

我首抽係刷港女 依家首抽係刷魔女

以前啲金大部分都係拉打之類嘅垃圾

覺得大家討論咁耐
個前提係要有機率
無機率真係講經咩

我係刷路西法 常年嘅4血4回磨隊

雙屬騎士

水鍵戰30cd點捱到變身做水魔女二號機

已經唔記得左金蛋有拉打防龍乜奶物奶呢d垃圾

伏劍人

鍵戰應該頂盡1隻1%

應該全系列total 5%
山本數學認為20抽就人人有一隻

愛麗絲, 水龍王

無水龍王可以用咩代

得羅馬神果個年代開始玩
果陣抽火奶同啲劍仲勁過堆神

一出就已經玩 個陣追綠奧藍奧都追左幾千

火水奶 泰坦 白盾
全部都好好用

火奶應該係好多人既第1隻297

不要再說了

一隻米奇老尾都無

我係木印
宙斯 火奶 木印 光劍 白盾

米奇老尾難民

頭幾關板機壓力唔大

1隻有1％已經算抵抽
以前新出7星魔女0.5%

不過呢部機d 野連代幣都無

七星一定唔會1%

Feel到送果20抽中5隻唔洗課了

如果唔加價係有既
之前神器龍，樂龍士果d 7星都有2％
換番5石機都可以1％1隻

果d其實都抽到仆街，再加價唔知大家仲會唔會賣單

真

就算變咗身招技都係淨轉回珠
諗唔到原因唔用海魔女喎

我都覺得唔會太閪
唔比換既活動POOL, 堆大獎SET得太閪唔驚真係冇人埋單咩

我都係

未變身又無5心係咪玩完

鍵戰係咪唔識動L

以家出部垃圾機大家都係屌住黎抽嫁啦。。。。次次星期五出料屌哂鬼。。。。星期一就幾pack幾pack咁抽。。。

驚乜，咪又係一路炎上一路課金

其實我話可以啫
始終唔係個個有海魔
佢做代替品點都好過案內人

3心都有盾

係 抽就實抽
不過太閪會抽到唔想抽
5石機又唔整十連

根本兩班人黎
炎上既每次都負責炎上
抽既每次都抽

都係覺得木個隻最勁
冇通形真係慘

最後個隻落咩好 無水龍王

呢隻唔係配lucia咩
話說你課咁多但連pass都唔買

雜色玩返情彩好過啦

有買喎 下面嗰幾枝彩旗

樣樣玩下

係喎眼殘
見到得17隊以為冇買

遲D實有啦我估

咁最後個位落咩好

睇下公廁娜你夠唔夠sb

你冇暗, 當我冇講過

米奇

貿易商變左身就有暗

無抽米奇老尾

有愛麗絲有貿易商仲要公廁嚟做乜
同埋貿易商變身咪有暗

想問下玩訓魔女隊，無火機械人應唔應該追火鍵頂佢個位

火鍵又好似無9 筒

點都追

差解覺
情彩 樹鎖 安娜 之類

後尾個兩隻唔知咩黎 得情彩有

我英到依家究竟課左幾多pack
次次見你幾pack 幾pack上

我英好似課哂必中2個8蚊抽同一個skin pack 之後應該好似淨係課左3-5pack到

Turn turn都要5色都幾難
對光火有興趣多d

另外想問下打咩最快刷到寶玉 好缺

有主動技唔難

以我理解，pad抽蛋個機率係獨立機率，例如2.5%，只係代表你抽果下有2.5%中某一隻，而唔係用個鑽蛋率15%去計，所以你可以10連鑽，亦都可以10連金。
當個pool越細，你就會有大啲機會中金；當個pool越大，個機率就會平均地分薄，你要抽特定一隻就更加難。
有錯請指正

冇得做印花真係抽唔過
次次單吊抽幾多pack都唔夠做

冇計 木同光唔追唔得
課定左1000石 希望抽到

出到咁勁，點都會課必中

睇到大開眼界

佢瘋狂lock你就仆街

是但啦

唔知點樣開多d隊位

升lv

你追火機易過追火鍵

係
最撚嬲抽拉打，完全冇撚用

火機械人最勁係有埋3倍buff wo
咩都轟死

追返情報同po
我反而想要限聚龍多過堆30cd鍵盤戰士
限聚龍做隊員好實用
武器都唔錯

暗天7x6好煩呀 我係垃圾

唔中呀 唔好引我啦

買4個必中 有4次5分1機率中
仲有5個250羊包

依隻係咪廢？

火隊打裏修羅最爽既地方
就係4隻小惡魔冇水屬
一隻機械人開buff轉九筒轟死晒

你咁樣係咩意思

旦丁六粒就夠

當初有代幣做咩唔換

個陣換左水個隻

從來沒我份啊

拎隻加秒數既雙隊長搭一隻隊員入去
盡量轉10com
輕鬆s

好似無依d秒數隊長

岩岩試下換火勇者入睡魔女隊
發現唔夠SB,換走隻龍人爭好遠
龍人=6SB, 勇者=3SB

月讀囉

邊隻係火勇者

新個隻,試下砌
鐵膽天照貿易商機械人
如果唔用龍人入佢,抗性同SB都好緊湊,諗諗下抽到返黎都冇位入

咦唔醒起大賢龍buff左
隻光火大賢龍有成2000回不如換走天照入佢

我仲未整港ser, 難唔難搞
\

唔知係邊隻

8月初級有一關獎勵有送
唔係就要等緊急地下城刷

同人換最快

I定An

iPhone , 睇咗條片覺得都幾煩，但係每次必中包我都會買

其實唔煩 個048 backup 1次之後就任用

咁試下，隨時買晒兩邊必中包都慳咗錢

但月費點計，我平時iTunes 卡入
港版會唔會扣多我一次錢

我用信用卡未試過
要問吓用iTunes卡嗰啲

一係港版PAD買月票
一係日版PAD買月票
事旦一邊買左就用到
唔好咁傻仔兩邊都比錢就應該OK

之前兩邊比晒都用唔到仲要退唔到錢
但啱啱今日搞掂
原來佢限死一定要用我DOWNLOAD APP個ITUNES ACC比錢
轉返去日本再用ITUNES CARD比錢先搞得掂

搞到我唔敢雙開, 今次兩邊都買必中好似幾正

有無人有月費同時有雙開?

依家刷緊緊急隻隻都要寶玉進 搞唔掂

你地講到森魔女好廢 佢都係衰在無3圍加成姐 玩落幾好玩

要轉L combo會少左

咁好多隊都好玩
不過唔勁咁解

大罪龍係普池
大家點睇

其實新果隻心十字都好玩 有冇人玩係另一回事

準備All in

有無link教點樣課曬日港版？

一抽メノア收咗手

想問咩色最好用

火暗水偏弱，而且冇隊算

差本身未進化，同進咗嘅木、光

但係光又冇雜色隊，進咗嘅木又唔知點用，得樹鎖魔女

結論有咩用

暫時進咗光

我都未整 我課開itunes卡係咪有困難

我都係iTunes 卡開，但久唔久有人會話兩邊必中都買，今次大罪龍咁難中，所以先想試雙開

但海魔都係轉L字架

我上次試過轉跟住課唔到金 要用信用卡
好似係 太耐之前

加3combo差好遠

海魔+3combo
主動技都唔係同一個次元

屌你 人地5粒心加3com 又冇逼你一定轉L
你轉L就增傷加防 仲要每turn自己轉3心3水出黎 1.5倍手指
點比

惡到

屌你

係連登拎海魔同垃圾比較, 比人屌係基本啦

整啦 好易搞咋嘛
然後搞個日轉港ACCOUNT都要等幾日佢先解封比你課
整定差唔多嫁啦

陣間研究下

下次抽爆

一隻就T0
一隻就雪撚起左

用屙咪好撚過

All might強度都就追到海魔 不過係配7*6雲魔

魔女黎講佢都算最廢個隻
唔講新個堆 舊個堆 光有倍經 木又威過 水可以做勁武裝 暗可以打極練 火而家仲做到但丁隊員/武裝

留唔留意到咁多隻魔女得森魔女係玩雑色

森魔女都唔知係咪俾人放棄咗
海魔女一早有隻完美配搭勁好用
火唔使講啦
光魔女又由開始到而家
仲係咁出配比佢

水魔女威過咁耐都俾人遺忘左

你唔講我都唔記得
個BOX得幾頂水帽係到

真心on9

雑色+ L + 木屬 = 原罪

舊嗰啲全部都仲用緊
反而新木同暗兩隻雪到呢

暗個隻入遊戲隊做武器都唔差

暗魔女夾遊戲威咗好耐，雪啲乜

想要4眼鏡武裝 課多pack先

而家其實都好威下 幾無腦

雜色+L=on99
除非你加2com 我就覺得用得過
你L覺醒加傷又得果喱喱咁多 唔似心L有減傷

仲有佢個濕鳩盾有弱點既
我寧願佢直接比1.5血回好過

仆你個街 26抽1大印
5隻細印 3隻天秤

舊光個隻有咩用 有成4隻

大印

一隻武器一隻exp隊長

今次補左好多印花應該有成50幾

打咩關用

係咁出孫悟空 好核突啊

你total幾抽

唔知 加加埋埋10幾pack

打EXP關

點解我隻隻都唔識郁嘅

但我中唔到我想要嘅角喎

姐係邊關

我37抽 1大 9細

唔識分邊大細 但佢pu嘅限我係中得幾多
依家入場打修羅試下 睇下過唔過到

我below average 囉今次

一度きりの超絶経験値
同埋pass 20號個關

唔該

抽多8抽 又係森魔女

見到啲孫悟空就反胃 你老味

咁撚易中

45抽先兩大印 仲要兩隻森魔女 想點 係咪潤我

我百幾抽仲要最後個下先中佢 仲要無火機
仆街搞到我又想課

森魔女都冇撚用

刷persona 交易所換

想要火機呀屌岩岩用情彩又唔記無追打 第三關一下打落去比佢踢番出黎

收手啦

心直

佢痴q左線

好煩 無追打嘅寵真係好廢

唔好用同廢係兩回事 你話情彩廢得罪好多人

等下次神up個list好啲先抽啦

今次個list冇咩問題 我又唔係特別想要寢取同海魔女

我用得廢

要心直追打卡珠係煩 但佢兩倍血回再輕減 高倍率加com
係t1隊長黎

btw 如果根性卡心珠你地點對應

開技洗版

無技咁點 我岩岩就係咁 輸撚左4,5之

睇你打咩關 用輕減盾擋一turn試下

修羅唔識用情彩打

youtube大把片

第3層要用d必定確保5粒心既打法
例如開洗版+奧丁龍

而家裹幻勁多都玩超根
追打反而開始無用先真

咁我依家打修羅呀嘛 個d關我都未打到 唔理住啦

修羅大部分都超根喎

第三關都過唔到 唔知之後打咩屌唔撚打 諗住打黎拎石抽火機 煩撚到 直接課好過

有錢佬嘅諗法

係呀嘛 打又打唔到 無個隻又打唔到聽日完左阻唔知幾時再出番有得抽

不斷有技真係好癲

磿幾耐先磿得起啲火機

有時連第一關都殺唔死 痴線

想轉港日版
用夜神模擬器DOWN 哂日版同港版 用SNS 轉就得

都幾好用 但丁件武可以再換

換咩

我仲諗緊邊度搵部Android 機
等鍵勇出左先轉

拉打腰帶但我冇

龍騎？

Sb同火加珠果條
一號拉打

不過龍騎武裝都勁

可以考慮裝兩條腰帶 換走我啲火加珠武不過我輸出主要拉9筒靠機械人

究竟7x6 三色全消有咩觀念？
冇冇夜目

但天照有心加珠加解覺醒啵

數珠 諗陣形 轉

有冇片個啲講解下 搵親都係日文片

尼亞話數珠 同色轉埋一齊

尼亞邊條片

講左一句同色轉埋咋 講一句就識轉 神仙咩
唯有自己練多d
同埋用手指章差好遠

冇睇 況且好多片都會skip呢關
都係靠數珠排陣同手速
好似14粒火珠咪整兩橫 12粒兩棟咁
基本上拉加埋最少珠/最集中嗰兩隻色就得 淨低隻色自然連埋一齊

ios an機雙開計唔計
我課金同月費用晒an機俾錢 仲可唔可以ios再買呢

唔該曬你地

天照回血 解覺 推turn ，你拎隻光火大賢龍嚟比
仲要光buff你拎嚟做乜鳩

同埋而家高回無咩用，要有埋心加珠先回得起

2千6回加心加珠 再拉四粒心

個杯完左？屌仲未打

有得打即係開左
無得打即係關左

屌你老母咩
個10石機兩抽要都尻樣
重要係系列神
山本死全家啦

中咗5隻咩囉牙
係咪應該升晒5隻上木屬算? 我見好似其他屬都冇乜鳩用

咩羅牙以前未打到防跌毒drop嗰陣 光都威過
暗嗰隻玩暗隊都可能有用嘅

唉屌咁升1光1暗
其他升晒做木, 有緣就拎黎打杯算

山本改6％人狗線再開多兩日算啦好無2.8唔想再打

好撚谷鳩氣
啱啱忍唔住課多PACK出2印都係出佢

要用再升咪得

基本FORM擺喺到睇到眼冤

都有用嘅 我玩冚家鏟somemore女 攞嚟lock下豬

火咩囉牙，入大叔隊點睇

突然諗到

D鍵要用mp買

呢個pool d垃圾賣晒佢米好多mp

根本係一個局

一個金蛋先5000
一把key要100000

要抽到心頭好 應該要4，5 set

大把離地老屎忽成千萬MP係手唔知點用

咪買著少少先囉 佢又唔會走左去既
以前追mp龍都係咁架啦

冇睇錯既話 3680yen果個禮包係必中鍵之勇者?

大把人爆mp啦⋯⋯
佢根本係為左補鑊先出呢個活動

mp可以話係最原始既補底系統

前後買到4個必得 (當你唔重覆)
加上20抽(login送)+1抽(免費)+4抽(8蚊包)搏埋其餘果隻
其實對中/輕課都算係咁

4個必中成千銀都叫輕課

成千銀唔算多啦

課4個250算

1千幾百咪輕課

對上個位巴打抽成千石godfes 啦

我唔點課金都800幾萬mp喺手，你無真係你大使

輕課都已經叫得重咗..
微課/納米課 適合啲

班大佬每次godfes 10pack8pack咁課，1000蚊算得係咩

揾防坐眼鏡旦丁 有睡魔女
124 264 886

聽日就出?

感覺又一個新時代既來臨

還好啦 最主要都係睇木屬嗰隻上限可以去到邊
其他其實都有差唔多既野喺到

121679947
求長掛黃龍武6防坐光魔女frd子
長掛4坐1機殺碎龍武allmight

感覺上木屬果隻可以拎黎做雜色萬能隊員
尤其係指定5色先有盾/追打/+c
無限生輪盤 夠技術必定撈到5色珠出黎

木放雜色隊以後唔使卡珠
自己覺得 火光勇者最後先多人用
條件最簡單 光嗰隻技火機黎嘅
木最勁 但你轉轉轉手殘
轉唔到五色就無攻盾
水暗要睇下人用成點先

光最無腦 但未諗到夾咩半減隊長好

通形

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾年前做爱党PTGF，而家兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。

兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)言論一直極度仇視連登，點解到而家都仲唔delete佢account?

老鳳你狙擊到黎呢度

樓上咩事
btw有冇巴打可以比粒貫通無效潛覺我無乜勁野換

老鳳狙擊五毛藍絲啫

勁

仲有9粒心追打
唔知配邊個

我覺得光勇者出到咁，係預你雙隊長
隊裏面帶1或2隻產心（反正自己產光已經夠快）
有根性直接9心，仲可以秒到少數超根性
以修羅少根性來講 其實好足夠
驚重力帶隻金時/米妮就ok

諗緊夾管龍有半減盾

得果5隻，4個必得唔重覆都真係好難

點整9粒心出嚟
水勇者好似都唔錯
3色有貫COM
十字心有攻盾
不過要實際試下點先知

*追打COM

如果買禮包重覆都幾唔抵
又冇得換其他，又唔會落兩隻，又冇武裝
留黎等武裝化

追打一定要開光心陣架喇

d 250包中咩都抵真講真
抽完再諗買幾多七星必中

有冇人雙開港/日ser 再有月費

我想聽日買齊必中包，但係又驚會中bug

唔同時開港+日pad 應該無問題
換app 之前kill app 啦

你睇吓神器龍果堆開第二次都未出武裝，鍵の勇者要有武裝化唔知等到幾時

咁整定先，課完港ser就del app

又唔洗del app 嘅
我咁樣都用左幾年
無事發生過

月費你記得用DOWN日版個ACCOUNT黎比錢就冇問題嫁啦(如果用咗黎日轉港就PERFECT)

我用開日板，買iTunes card ，每月扣

無錯 我就是成功的例子(用左起碼四年 無出過問題)

睇開兩個尼亞同CY都未出片講大罪龍

我覺得唔好比九粒心限死
佢297後仲高火機神兵1000攻，參考返火隊姐係轉到九筒基本上就10億起跳咁濟
搵到隻比到5粒心佢都好夠洗，但當然點都落新嗰把大毒抗武裝比佢有個穩定既光心1515啦

中左先講到。。。

點解要等人講唔自己諗

想問下 用咗嚟日轉港係咩意思？

足立入allmight隊換走夜眼，你地點撐sb

你本身用日版down就一定要用itunes card/日本信用卡比錢嫁嘛
咁有d人就會將個down過日版pad既日本itunes account轉做香港itunes account，咁就可以直接用香港信用卡課日版pad
我之前就係因為d account亂咗所以比咗錢買月卡但乜反應都冇

有日版有港版既人 你地用邊面買月卡？
因為我係日版 然後account係日轉港
每個月更新嗰陣佢會痴線 要我搞一大輪先續到（一路以黎每個月都係咁）
開始有啲想用港版港account買月卡
求意見

冇你呢個煩惱BO

我有6百萬 以為無用

成日買素材

依家mp買鍵 真係屌你老母 山本狗

夾persona 光果隻得唔得

我早排6色寶玉都缺 由300萬買到得返100萬

我得番50萬咋

有買開月卡今個月又可以買多5把

唔該師兄 其實我都打算轉地區做香港itunes ac俾錢 但係我個pass依家係lv3 轉咗地區之後係咪會重設由lv1開始過？

唔敢答你
穩陣d就開過第二個account搞日轉港，然後平時普通課金就用新account，月卡就繼續用舊既日版account供落去

Pass係跟遊戲入面嘅資料 唔關app store事

冇得自動續？

唔該晒你 即刻去搞先

但係啲必中包唔係可以兩邊都買咩？

同埋yen課抵d

諗住開個港版黎買必中ja

同樣日版pad嚟講 應該港幣俾錢平過用yen

如果本身未買到月卡，game入面買月卡嗰到有個位可以比pad同app store double verify比咗錢未（有時subscribe咗但未即刻成功拎到月卡就係用呢個方法解決）
咁呢個位就會限死咗一個itunes account only，你用呢個account以外既任何account比錢都唔會成功買到月卡

250係yen?

唔係 港版貴d 港版1pack358
但如果係(日版轉做香港地區入日版課嘅話就323)

I mean個pass個level 斷咗一段時間轉港服都會繼承

佢咪講緊日版課港幣

其實我問緊係同一個帳戶同時間登入港同埋日版

可以重複購買必中包

無問題
日版買完就killapp 去港版買

咁樣？

1石包同必中 港日係一樣價錢

可以買多次嘛？right?

緊係 買咗好多次
記得唔好同時登入就得 買完一邊Kill app再買另一邊

我未試過⋯⋯⋯
如果之前識應該可以慳返好多錢

尼亞開LIVE講過

兩個都重課好難講唔到
唔通好似某老鼠咁個個pool都唔抽唔課講閪咩

尼亞live唔放重溫

你係日版買完之後killapp開港版買未得

今次無得換要抽齊POOL都幾貴]
個必中包如果重覆2次都幾大獲

佢地抽唔齊起碼都抽爆先囉
cy仲有個癲佬fd次次抽1000石

尼亞都叫重課？佢有好多寵唔齊喎佢幾次拍片都要搵代用

咪同10石機嘅必中包一樣價錢..
神器龍必中包中過重覆la..搞到要用大印去換..
今次無得俾你換..但必中包就唔會重覆..好定唔好呢

係呢度超重課下下10pack啫
個個pool keep住兩三pack其實好多

佢算重課啦..（重重地啦）
有幾多人個box開到6500

屌那星 youtube search pad
頭三個緊有藍絲con， 睇少啲都隨時撳錯

今次必中包唔會中重覆?

尼亞中課only啦...果堆架仔先叫重課 長期1000石up 抽寵一版一版咁抽，睇佢打盃live個box就知咩事

邊到有講必中包唔會重覆

個d叫廢課

盃賽係咪唔會開返
屌仲未攞一石

佢又真係唔算重，有時抽唔到都唔會夾硬追
重課點都至少要次次齊pool+進化分支全各一啦
會為愛抽成版個啲就真係超重課

無限期延期 唔知幾時開返

難聽d講
中文pad YouTuber都係汁日本玩家口水尾既姐...
出完新野要等一日先出片 咁不如直接睇架仔啦...

呢張卡點樣先打到

直接睇con佬啦 日本仔都係執佢口水尾姐

真，咩睡魔海魔隊型根本全部炒其他架仔youtuber/twitter

打極都唔跌，有冇話邊個難度掉落率好啲

三協好似易啲

奧丁龍落咩潛覺好

同人換最快 或者同分身刷 跌一張等於兩張

防毒/廢drop個d啦 冇輸出
防坐/血buff都可以考慮

打3人協跌依張仲多過跌果幾隻怪

有冇巴打肯同我換 id39940626

Id 399 406 260

added

Thxxxx

Persona堆未進既裝係咪打返單人易搞d

三人好似唔跌本體

屌唔怪得我打齊卡都未見過

我想要粒防毒 但得防貫 巴打你要唔要

比頭先位巴打換哂啦

CY依家講緊

遲左

有冇人可以施捨張紫卡俾我
id:445113006

你要幾多？

情彩隊打裏列裏異個d關打到蛋龍個到 無追打你地會點解決 兩隻呀頓都秒唔到佢地

佢係appstore會續左
但反映唔到落隻game度
因為下載係用日acc
課金係用另一個日轉港acc
兩個唔match佢就會痴線

1張就夠

有位師兄換咗俾我 唔該晒

紫卡3協高機率出wo

5色破防?

轉左 次次都係得番少少血

異形個啲咁勁嫁咩

留ID同你換

260056713

加蛋點賺唔夠用...

萬幾+蛋 多到唔知點用

見人用水埃搭eva打魔門
但第一關就係水吸收...

呢兩日刷極練升110順手超覺埋都洗左3萬幾

超醒一次都係297 你係咁洗呀？

升100隻已經3萬啦喎

你肯定你一次就洗中？

咁多野升

未試過多過3次

咁勁啊？

諗住全部寵升曬110
依家先得2310,就快跌穿6條9